屌你一開電視就見到李屍折😡

熄電視

仲睇電視？咩年代